有無人番過pull and bear/bershka?

如題 黎緊去in番過既巴絲覺得點 interview會問d咩

巴打係咪聽日3點中環

絲 本身3點諗諗下都係5點 你都係？

我3點 似係group in 有啲驚

我今朝11點send email 1點打比我

咁快 好等人用咁
你番見pb定zara?

我明明apply bershka
唔知點解Zara
你dse?

我都apply bershka同pb 佢打黎果陣無講我apply咩淨係叫我上zara in 可能因為zara係呢兩個牌子個老母 佢話你apply zara?
係呀 ，17dse

我quit左u 仲未搵到工
之前uniqlo 連電話都冇打黎
如果Zara都唔請就hi hi 了

Btw連登係冇人做Zara

唔好做zara呀，狗眼看人低，垃圾到極致既工，係入邊返好耐嘅人多數都係無返過其他工嘅傻仔，做撚到你傻，日日返工要你提前15分鐘返去，唔知做乜撚，收工啦就奉旨遲半個鐘，嗰度加埋九個字，你諗下每日無償OT九個字，都係一樣咁多傻仔去做，因為啲咩？佢哋未返過其他工囉！

咁仲有咩工可以做

Zara啲仔女會唔會好啲

Btw Zara係咪要著U

全黑

希望唔好group in

點解呀 group in唔好咩？
加油

真係group in
不過條友好似幾nice

等緊開波
好驚

驚咩 加油

In完 比想像中輕鬆
個男hr幾nice

問左咩

最後當你番zara定bershka

自己揀

一group 人吹下水咁
同隔黎果個傾下計
之後叫你用一分鍾介紹返佢
再用英文講你平時得閒會做乜

再比啲突發事件你 傾下點解決

好過之前in gap好多

In完喇 佢好nice

全部brand都係上同一個office度in架啦

利申: 以前做過Stradivarius不過好快quit左

岩岩In 自己一個單對單 淆到

你係咪黑色衫個女仔

好想返德福

我都填左呢邊 可能我地做同事

屌你係邊個

你見5點？咁遲既
我白色衫好高果個，早你少少in

我九龍+幾間tko

屌咁都可以相認
因為我以為兩點半到四點半嗰個時間係任何一個時間去都得

我都係 同埋奧海城

你見zara定pb果d

Bershka同pb

請左我既話再上黎相認

似係你冇返過其他閪工

真係無 我淨係番過一份19 promoter

好

聽日去in

加油～

仲未打黎

+1

你唔係琴日先見咋咩

ZARA有朋友做過，Pull and bear都有，ZARA就睇下邊間，大鋪一定唔好做，好多濕碎嘢要記，要求都會多過Bershka同Pull and Bear，要著黑衫黑褲uniform，pull and bear同Bershka做fast fashion，一入新貨實忙到仆街，尤其長期都唔夠人咁，一打tag同搞fitting真係O硬T

不過做慣零售應該無咩嘢

但之前返過Uniqlo同high-fashion 鬼都怕

係呀，佢琴日話快就聽日有。總之一星期內 你呢？佢點講？

Uniqlo應該係最狗也不屌既工

但我琴日聽到話要一星期喎
有咁快咩 今日都仲有interview喎

返緊

佢本身都話要一星期 但最快係聽日 可能過埋今日先掛

成日見到你屌u記啲人事

U記連電話都冇個
個fd咁毒柒反而有

絲打好似返過好多工咁

係翻過好多

追哂你啲post
好佩服你

點解你17dse都有時間番咁多工

我15歲開始返

有無人收到電話

31in ft仲未有電話 gg

試過in完兩日後打黎miss左call, 打返去話個位冇左, 有位再打俾我, 結果三個禮拜後call

Bershka 6月7同6月9又搞招聘日

屌佢老味 一齊搵過第二份啦巴打

兩年前做過Bershka

有電話未

仲有咩可以做

巴打有無tg

Tg:Hihijair

係邊到睇到 想做

可能唔請

你有無

兩年前做過pb

有冇人聽日in？
係咪請靚仔靚女多？

我比較想翻pb同berahka
但係最尾音符請咗
格黎都有呢兩間 咁都抽中最麻麻想翻個間

Pb請左
可以quit垃圾u記

幾時打黎

岩岩
你都收到？

電話係咪3字頭？

37字頭
你係咪都收到？

可能你多經驗
我同佢都0經驗

可能一陣打呢
本來叫我返bershka
跟住佢見我住得唔係好近
又見我唔係即刻返到工
就調我去pb
唔知員工有冇折呢

我都收到電話 請左我做bershka
佢話要著黑衫黑褲但白鞋
咁怪，係正常定我聽錯

利申第一次做零售

你地覺得返pb好d定bershka

Bershka 啲store manager都好極品 good luck